呢個衰妹好真係好曳曳💖💖睇少陣都唔得

成人討論，中學生上一頁唔該

做咩個心口腫哂架

大lin餅

Ig?

正撚到...

係撚

笑到hihi

屌中左伏

thx bro

係啵，正呀

個心口畀人打撚腫咗

可唔可以借...

Fat boy

原來我有follow 無野

屌中撚左伏

有依啲女做同學真係正
日日有新造型J
點解我做學生果陣得IPAD

個心口做咩事會腫哂 快啲卒散佢

以前啲圖del晒
有冇巴打有backup

個樣咁似Fat boy eat all day嘅

屌 到底有幾多巴打捕住黎CAP圖
硬係覺得遲早會J到佢IG都收埋皮

lm

cls
btw搵到親生啊哥

band3 mk妹洗底扮清純
仲落過bb

用對奶彈結他

Fatboy都唔識

屌下好了 埋單不了

岩岩已經想開post

屌 又有解密撚

班小學雞邊會識

識佢真人 份人好低b

對波好似比以前細左？

你點知？

條褲爛晒
陰公

more

舊登講到宜家
講左幾鳩萬次

這是不對的

求真IG 唔該

mk妹

FATBOY都唔識真係好打極有限

BTW SHE好鍾意果隊囡囡BAND ポルカXXXX ME都巧鍾意
上次係日本睇LIVE好似見到佢本人 同D架妹一樣勁CUTE細細粒

應該混大陸 純港幾可咁大波

白痴厹名都唔睇走去衝

又幾正喎

依家呢張都夠你玩啦ching

由佢中學講到依家

純港會偏東南亞血統成陣賓賓味

阿珊都唔識

Fat_boy_eat_all_day

屌你老母 日日比條長毛屌到賓同軟

呀妹
可唔可以借對波嚟揸下呀

屌

點樣cap到上面冇佢ig

有蛀牙？

真人正喎 好細粒皮膚好白

用Chrome開

呢個可以解密

解密撚死全家

哦。。佢講野好低B嫁

佢條仔前世做左咩好事..

princejoyce 都唔識，好打極有限

Follow咗佢同學

ig呢

How much

同佢講過野 把口成陣爛牙味
好撚臭

上次比佢含完條撚臭左成個星期

LM

嚴重扣分 即刻冇哂幻想

淫到

大波都冇用啦 佢把口臭撚到仆街

肯出黎做hg應該好快就上倒車

咁多人識佢

落過幾次仔

上次佢搵我學打鼓 點知係度玩倒樹蔥係咁追住我含

呢條女好古惑 成日懶係唔想露 覺得大波係負累咁 但又間唔中會放下j 圖

佢刪ig

男人公廁

屌 冇得丁喇 大家開心啦？

on9

靜靜地打j 唔得嘅
次撚次都要咁撚口臭搞到人哋del ig
好啦滿意啦你地班小學雞

屌喇星

成日借d 2露 好淫賤

連登仔 次撚次都係咁🤷🏼‍♂️

屌 我hi錯左

姣婆邊守到寡 遲下咪又係開番

d大波雞真係特別麻煩
張張相都咁有機心扮撚曬野 著緊身衫
public左個ig咁耐 宜家又講一大堆廢話要del 當正自己係明星 公眾人物
係del就一早del 自己開個private慢慢影你d機心相啦

講真有咩都係自己收埋算
放上黎share棧攬炒

+1 叮噹妹同佢 兩大素人都係咁樣被收皮......唉

自己J開既ig名一見到係連登就知要backup定先

班大帝一齊J下咪算，次次都實有痴線佬騷擾人 攬炒個個都無得睇

兩件香港本土大波妹都怕撚左連登狗

2018第一個俾連登搞死既大波妹

依到有人講過佢屋企人咩

唔算大波

Show Blocked User - 林鄭月娥飛機杯

vienbb係俾連登捧紅

唔好啊
G錯喇

唔些牙驚大家miss左

唔知佢係咪咁嘅意思
但一個叫大隻佬 一個叫細隻佬 咪相認

Dllm 做乜開post

提你地睇story

屌你地老母咩 以後點打J

好地地畀佢Share下打band聽歌都唔得

頂你個肺

回帶變撚埋回憶
連登就係要做爛樣野先開心

有人講佢阿哥咩

做乜插鳩連登仔 呢條女無得睇咪睇第二條囉，開心分享又俾人屌
不如去玩tg谷啦

屌緊班仆街食屎狗把口臭撚過屎坑呀

show出黎都係想升人氣姐
唔係博咩？ 真係博比自己回憶自己d機心相
依加有個藉口比佢收山

有人爆下料，大家食下花生，唔錯wo

真心問 邊到有話佢屋企人...係唔係DEL左

唉屌，俾啲口臭撚搞到IG又少條女𥄫

我代表連登仔向fatboy道歉🙇🙇
挽留😭😭😭

雞就雞啦
咁注重私隱就唔好 set public 吊狗公啦
臭雞

無人話佢屋企人
#36細隻佬巴打見到#34大隻佬巴打，所以話搵到親生大佬
有班戇鳩仔包括果條女以為人地起佢屋企人底

佢話過埋31號喎

咁都有車炒

炒撚哂車 包括條女

想笑撚死人咩

好唔捨得😭😭
由細睇到佢大 已經當左佢半邊女😭😭😭

淨係睇番個2個留言已經笑撚到仆街
如果真係咁炒車法都唔知點算

自己J咪算囉，係要放上黎搞到人
開心啦，而家大家乜都唔使睇

護主犬又炒車

有人話佢落過仔反而無回應，要用屋企人做籍口del ig
好撚驚比人知落過仔？

笑能死 fat boy 自己對號入座好彩包已打(連埋限時片)

我樓上都有咁講過 之後成班為左J條女係到屌連登仔口臭
明明我睇左成個po都無人講過佢屋企人

公海＞連登＞Ｊ圖日報＞連登＞收皮

笑撚死，今次連登手足一起步轉個彎就炒左車

笑撚死 條女會唔會ff多咗

fatboy你仲del唔del ig呀

騎虎難下

唔好del啦😭錫番啜卜😚

柒撚咗返唔到轉頭，唔del對波就變30aaa

算鳩數喇 條女有邊張相唔係刻意影埋對波
真係咁想收埋就唔會著緊身衫

睇能死件衰妹唔捨得個50k follower 啲19 KOL日出夜出都得個幾百人FOLLOW

比次機會啦fatboy

俾人爆落過仔，唔潛水唔得架師兄

【突發】佢IG出左新story 已道歉+自爆係絲打

佢都係要del ig

屌樓主老母

佢係絲打應該好多人都知

護主犬們出黎講兩句

唉仆街

幾得意丫肯道歉

肥妹咁你啲回憶呢

好好地唔得嘅

都話波大無腦架啦

呢樣真心好得意，MK妹做唔到

佢好似有張乜鬼結他證書 似係真心鐘意rock
我自己都好鐘意post-punk 好難得見到女仔身體力行支持rock 即使做下樣都好

雖然我都係J佢多過睇佢post個啲樂隊

mk嚟講佢又真係幾有心玩音樂

佢落仔講左好耐啦
唔係依家先爆

係 舊登睇到依家

拿我知你mon緊post
你咁樣屈連登仔起你屋企人底
係咪應該俾少少誠意道歉
起碼都唔好刪ig 先

頂 比衰妹水左

sor啊上面巴打

老規矩 道歉時露出 是常識吧

原來係咁 無追開
btw fatboy你好大波，有無仁照

我唔想再睇香港嘅甲組足球
我要睇世界盃
香港都要有世界盃
就係你哋班港豬搞到人哋唔再出黎
好好地喺屋企欣賞人哋球技唔得嘅
係要走出來講
係咪好巴閉呀
你係咪好撚大波？
唔係就唔好搞串個party

Fat boy 你做錯事 罰你唔準delete ig ok?

見佢咩結他考8級 應該都唔少野

你都痴既 如果因為俾人爆落過仔
佢一早del左ig啦
舊登都唔知講過幾撚多次
有佢既post就一定有講過佢落仔

係好機會睇埋樂隊，佢聽既都幾正

唔好意思以前無追過

衰妹可否upload返啲相

好難得見到連登仔集體係IG女面前跪底

衰妹都知自己sell波嫁啦
做咩咁大反應

呢條女聽歌d口味唔知點解同我一鳩樣，
不過通常我半年至兩年定loop完d 野，
佢先post出黎，好似unchain, polkadot stingray, lucky tapes個d，但佢post d guitar片又唔係練呢類曲風，好鬼離奇。

btwo 如果見到既話可以試下聽
東京事變, おいしくるメロンパン, suchmos個d。

你班仆街
好彩有backup

fat boy j all day

你個USER名

BTW 香港真係極少數搵到女仔鍾意JPOP同ROCK
連男仔都好少有 一係好毒追IDOL2次元 一係就MK韓國台中POP

FATBOY BB我除左鍾意你大波之外都好欣賞你的品味架
唔好收皮住啦

屌 fat boy eat all day

其實都少post左自拍大波相
幾個月先一張
叮噹妹就唔同 都係keep住影自己對奶

幾時下海

呢隊我由telecaster 開始追，
個時都未話好鍾意，
出左人魚之後就入左腦，
係咁執lead guitar d野黎練，
而家練緊surrender。

其實唔係幾明點解佢身為結他手會鍾意個女vocal，我覺得呢隊野真係ejima harushi d 痴撚線cutting, 瘋狂double stop, chromatic run，變速速彈carry。

唔係有對神奶鬼有人理佢咩
好好利用對奶，又有人睇又可以share下d吉他野咪好啦

BB我無左你真係唔知點生存架 唔好比班垃圾連登小學雞影響到啦
繼續KEEP住PO下BAND野彈下結他 有時一兩張大波相根本唔過份

留返低啦BB

屌 真心要覺得開個drive/cloud
淨係用俾巴打們upload素人J圖上去
要password先入到

最緊要係：唔俾留言

擺上黎

追post啦 戇鳩

本身無玩開結他 但睇過佢LIVE 佢手結他唔知算唔算好勁
但聽落係舒服同埋JPOPROCK黎講少有

家陣新碟全知全能直頭MIX左好多野 勁正

BTW ヤバイTシャツ屋さん都好正 BB你留意下呀

你心你班連登仔講清楚d啦

我淨係追Janne da arc , Acid Black Cherry

傻既
得罪講句 而家睇J圖真係收埋自己睇算
唔好放上網同人討論
有人討論就有人作故仔 最後乜撚都無得睇
上年個大波人妻 都可以有人話佢係做雞
又真係有d無腦毒撚信 走去問價
屌那星

家下D連登仔唔知係咪中學雞 大專 ASSO IVE仔佔大多數

以前高登果邊都無咁劣質

BTW 林祖舜條仆街果時搞撚到我雞毛鴨血就算呢到點都唔會返去
但呢到D會員質素真係每況愈下

都岩 由叮噹妹果野開始 見到有女上親連登都知道離收皮不遠
除非好似某啲KOL咁本身係想人出位

由當年「大包米學生妹」到今時今日
FATBOY都算係咁 MK得黎都算叫真性情
又得閒肯同巴打們隔空互動下

永遠懷念

屌，已經有幾條女因為咁刪晒啲相/ig ，叫佢地收下口一係屈人係護主犬，一係話你係道德撚，惡撚到呢

話人大波果D無問題 但一野就話人係雞真係好撚難聽
你話韓妹大陸妹果D個格一睇就知係雞就話姐

你老味家下人地PO兩張相正正常常正如上面巴打講都有D真性情肯同你班毒撚傾下計
無拉拉又話要起人底問價幾錢Q做雞搏上位

del得好，一了百了，唔好再比班仆街講你咁多

又搞到無得睇 屌你老母 真係狗屎垃圾都放上黎

笑

Fatboy 聽咩關你撚事咩

屌你老母咁撚串? 出黎隻秋

好簡單
因為連登狗真係無道德

自爆左

自爆

愈嚟愈憎連登

多得你班仆街唔撚少 屌你老母

條女機心好重

樓主個名
終於搵到同道中人中意佢

結論：樓主開post令到大家以後無野睇

我都係見到Audiotraffic先follow，相信你除左對波都係有內涵既

不如唔好delete, 用個50k account宣傳下香港d indie band啦

利申：好想同你瘋狂夾野

好撚搞笑 咁委屈點解唔一早private

廟細燈籠大

呢條女都俾人j 左好多次嫁啦

屌，個條腿影到鬼死咁靚

真係多撚謝咁多位
J就J 啦
又要講人是非又盛
靜靜地欣賞下唔得
係要搞到人del post del ig
屌你班仆街老母
邊個冇舊史呀
連登真係太撚多小學雞
連基本既尊重，同理心都冇

食屎啦你

笑撚死
條女咁耐以黎都係影大波相
睇睇下話刪IG 話人講佢屋企人(或搞到)?
屌你原來 #34 #36 2條友做既
仆街仔冇大波相睇啦以後

睇到r曬頭

咁人地真係身材正 後生唔影唔通等80歲先影咩

已經唔係口德問題咁簡單 我直情聞到好撚大朕酸味 又要j又要屌 好心啦

屌你老母又搞到以後冇野睇
J完咪算囉搞搞搞
同viien 單野一樣咁on9

佢落過仔真係好撚正常
做佢條仔點會唔出盡力屌到佢大肚

雞 鬼就j你

好撚大波

fat boy ar, 唔好刪ig得唔得？

認同，為indie band出力，留ig宣傳下

又走一件
香港航空個大波空姐 見光死
連登仔：臭雞邊扮野姐，好快會public番

個big 4 parter 既大波老婆 見光死
連登仔：臭雞邊扮野姐，好快會public番

大波咪夠囉

呢度d毒撚j少陣都死人

g持g持

好撚仆街，連登仔

炒撚哂車
恥笑開始

屌 以為入到黎又要睇貓
解密狗死全家啦

咪丁另一個囉

有冇巴打成套backup哂

去左ig希望佢轉型promote indie

有都唔益你班仆街仔

咪臭係

感謝佢推廣indie野，令我都識多左
不過宜家無晒野睇，唉...

屌曬你地老母，下次真係backup定先

條女咁撚耐重摷返出黎share

Prince ? 偽娘

唔講全名fuck you

喺舊Post chow到

真係落過仔

拿 講左del就要del 唔好縮沙呀

樓主同起底果幾條冚家剷死撚左去啦
應該係冚家陪葬先最撚好
幾時死呀屌你老母

打J打到要起人底 痴撚線

炒車喇垃圾

炒夠車未？ 下次有圖仲放唔放出黎好？

屌你老母你同我含撚都未夠班呀ON9

解密撚都要r 正皮

含得臭撚多

佢男朋友點頂得順?

無波話人ipad
大波話人做雞
著密實T話人扮保守借啲易show波
著低胸話人臭西博上位
多男仔fd話人收兵
多女仔fd話人港女八婆
有仔就葡萄話人俾仔屌到臭
無仔就話人扮純情想洗底
好似fatboy有波有樣公開戀情
就話人個口臭落落仔
屌你班連登仔
唔係唔俾你講
但將心比己你點都係屌唔到
你同我都一樣想睇波打J姐
人地素人俾你地擺上網唔即係封ig/fb都算大量
你地係都要餓狗搶屎咁搞到人收皮為止
遲早無曬女俾你地恥笑
你地打j果陣淨係可以恥笑自己碌鳩
等自己興奮啲

佢邊撚到大波

連登首席高汁絲打

佢去考電結
大家開心啦

香港航空個大波空姐

你盲撚左? 邊忽大? 做狗公做到你咁撚on9都有既

Lm

屌撚爆你個閪呀 大波妹

fatboy我愛你 見字請pm我
我24小時on call 隨傳隨到

我屌你，我唔係講緊近排 上100毛隻臭雞阿
講緊 Sabrina Yip 阿
On9仔，縮番去你老母個閪到啦

呢樣真架

垃圾連登狗低質鐵證

我覺得條女真係好扮純 個種咩 奶茶定綠茶錶

屌你啦
佢講野咁直都叫扮純

覺得佢真心有為音樂努力
連登仔只係識睇對波

連登仔呢班低等生物幾時死？

屌撚哂你地老母 搞撚到佢ig 一張J圖都冇

有冇巴打有全套

唔露波就扮純，
露波就雞

邊撚個你係

同求

佢話佢 拍片唔係特登露波個段真係 🤣
著到啲衫加細碼咁 緊一緊 幾撚mk妹 風
唔止大波 仲好撚有心計
你地真係唔識貨

連登仔真係大撚曬
擺鳩人上黎評頭品足
再屌鳩人 好撚嘢

成班痴線佬 大波就默默地J啦
又起人底又講人家事 關你班人咩事啊
你講完起完你會有份屌？而家人地del哂相
講到明唔會再post 波圖 搞到人私隱之餘
仲搞到一眾巴打冇圖睇 成班金鐘毒撚
因為呢個post 係時候離開連登
好撚低質 似足香討溝5p 屌你老母

挽留

成日笑鳩港女
根本大家一樣咁撚低質
同支那狗差唔多質素
講多兩句就話護主 厚德邨
衷心祝呢班垃圾百病纏身 不得好死 垃撚圾

成班連登仔成事不足敗事有餘
點都無得屌架啦 咪靜靜地打下丁咪算
係都要講呢講路講人是非講人屋企
而家咩都無得睇啦 次次都係咁既

佢會唔會好似viien bb 咁有黑歷史架

樓主 我屌你老母

有都 240p啦 個個年代

唔係話咩落過仔咩

屌你地
有圖就j啦
講講講

炒乜撚嘢車啊屌你老母
成班冚家剷喺度講埋啲仆街野
打J咪打J囉 冇人叫你起人哋祖先山墳出嚟啊仆街
成班金鐘m記垃圾餓狗搶屎
你放你起咗人哋成家你就有得屌佢個閪？
趕走一個又一個
連登開壇咁耐
趕走左幾多條女？
安安靜靜咁睇相唔得嘅
硬係要放人出嚟 起晒人哋全家 又落仔又公廁又臭口
唔係叫你班仆街做口德撚
只不過又要睇又要屌真係戇撚鳩

又一條女比連登仔搞喎哂
屌撚死你地 又無得睇喇仆街

關我撚事 我淨係想睇人照

連登仔係毒撚係垃圾

條女又冇收你哋錢先比圖你地J
又唔係借連高登上位
唔明白點解同成班連登垃圾好似咁多仇口
你估真係全世界女人都係雞咩
你班垃圾老母就係雞呀 任人屌果隻呀

咪就係咁
點知條女真係有呀哥

可能佢以為係我

垃圾樓主

求下你繼續俾我地j啦

又少一個J圖source，連登真係j圖殺手

早一個禮拜先follow
連登真係多垃圾 垃圾之餘要搞到人

ig用咩可以打包?

好賤啊.jpg

話起底果班係咪傻撚左
連fat boy都唔識

fat boy好波 我永遠支持你架

頂，以後冇新j圖睇喇

連登仔炒車炒到傻咗

隔住件衫 喇都冇條

Fatboy算唔算係兩登以來最高汁嘅大波港女
有內涵識彈結他
唔係淨係識show對波
仲要對你班仆街仔打千字長文
Fatboy我哋欠你太多

你垃圾d 炒車仲講

fatboy自己炒車就算啦 上面仲有一堆係要炒埋一份

而家搞到大家都冇得睇

走啦垃圾

十扑chok仔

j足十年都仲咁後生白滑

連登真係好垃圾，成鳩日玩串個party, 之後hoikilam又係咁

連登仔用屎眼追po

屌鳩你

呢個空姐麻
咪長腿囉, 邊撚到大

縮番去你老母個臭閪到啦, 陷家鏟

Hoiki lam 真係好正 連登仔正hihi

以前講晒啦下話

成班唔係盲嘅就係新會員

再講黎聽下

Dllm好地地唔得既

高登爆哂呢條女

傻閪返入去你老母個閪度啦

屌, 咁FOLLOW你IG就係等你哂波圖養下眼架JE, 唔通真係欣賞你才華咩

互惠互利, 你都係貪虛榮想多D人FOLLOW自己, 先有意無意SHOW身材引人注意JE

女主角都認錯
有咩好嘈?

咪話果2條友做架囉
死出黎柒

CHOK人同大波妹都係盲

笑左

細隻佬搵到大隻佬都唔得？

請珍惜fatboy

紅字做乜鳩？ 睇返上面啲解話先唔撚該 而家你分明炒撚曬車 仲有 我冇話過起底係啱
仲有仲有 你咁撚大反應做咩？ 而家最大個問題係網絡普及 根本你一放上連登高登呢啲地方件事就通曬天 所以我都選擇收埋自己j 你咁撚鐘意鬧我咪幫你推吓比多啲人睇到 但係你唔好期望呢度啲人會有咩感受或者改變 港豬即係港豬 根本就唔撚識做人

好撚心你班狗公就咪寵壞哂啲臭雞啦
就係你地成日post人地啲相話人地好正好淫好想屌咁 啲臭雞真係當正自己女神
凡人不能接近咁 吊高黎賣
港女臭閪啲虛榮心就係咁樣整出黎
人地del ig咪del囉 又係到喊苦喊忽求人地咪del
成班金鐘毒撚知唔知自己肉尻酸

有冇人屌過？

請珍惜fatassloveweed
sorry名已改

咪鳩up啦
Fatboy正過fatass好多囉

嗚嗚

Delete左account喇，屌

Mola

多謝樓豬 大家都無得睇

唉 多得樓主 冇晒生存動力啦

有波，有有資格show

何況佢係真係正既

可惜可惜

得啦得啦, 咁宜家點?

好行唔送

佢不嬲都知有人講開佢
問題係佢以為俾人起左親人資料
依家好啦，ig成個del鳩埋

後生，波大腰幼，樣腳咁都唔得

你j 開邊個，share 下

成日幫人含架條女

我直接睇av唔好？

你又屌開乜女呀

連登仔 笑鬼死

唔係講笑
成個連登得你係最高質

pathetic

佢屌開仔

太嫲原來仲在生

唔好del啦
冇得j啦

條女on9 你地又係柒既
宜家del 相 咁一開始po黎做乜
有幾多follower係高登仔

小學同學

係tommy同tancheung就知自己定位喇, 女人既胴體係俾人欣賞架啦, 佢又得到讚美, 我地又睇得開心

如果又做雞又拎貞節牌坊 嘔唔嘔心D?

戇鳩仔炒完車仲要發爛渣
連fatboy自己都講左兩次唔關連登仔事，你班死狗公仲要吠
屌你老母你班狗公無相睇會不舉啊？

del咗

由撚得佢del囉
睇下佢幾時姣婆守唔到寡

我打到prince就收左手

屌老母唔係冇backup啊?

睇你點睇
大波瘦底角度愛大麻屌打晒

屌女人真係咩年齡層都咁撚恐怖

J開vien bb

禁實個圖一陣再cap btw有冇佢ig呀ching

垃圾

屌你老母連登仔
成事不足敗事有餘

屌你老母起底個班on99
為左正評出賣咁有資訊的ig
仆你個街
成班司徒奈奈繼續起到班囡囡唔用ig la

有幾on9先要人地起底先知佢IG

I miss u

屌你地，依家得返呢啲垃圾睇

西童躺着也中槍

媽媽做咩唔要我

假大波垃圾Tommy

真係柒，成隻青蛙咁

呢個收收皮先啦

好撚樣衰啊

夠奶水餵b咪得

個腩

師兄佢邊撚到瘦底

Diu 喺地鐵見到你睇緊e個Post

屌 fatboy del咗ig
自己睇咪算囉 又擺人上𠼝
而家大家都冇得睇啦

幾好丫，搞搞下冇晒本地大波素人，連登仔就會收手，記得好嘢收埋自己食

Fat boy你應該會睇到？
希望你有朝一日開返
雖然已經少左放j圖，但我都好鍾意睇你

屌你老母班毒撚.現實已經好撚無用
黎到連登更加成事不足敗事有餘
不如綁埋舊石跳落海餵魚啦 戇撚鳩

terribly huge

屌你老母 收埋啦

所以網上瘋傳永遠無連登份

唔好啊！！！！！！！

建議以後咪撚share. 自私好撚過。

有好多人都有心玩嘢…所以唔好理假膠又好，乜膠都好。

而家啲風氣唔多好，實見光死…

所以保障睇與被睇嘅，我覺得最好都係私下朋友間傾吓算。行返舊時嗰套 唔駛煩

利申：零收藏

以後冇得睇丁圖

睇完段野，再睇張照嘅得戚樣

鬼影變幻球？
定隆左

屌得好 真係好撚矛盾

屌，share話好J，扯咗咪算囉，係要搞咁多野
免費素人J圖有好多咩而家，屌哂你地老母

有冇邊個壇多U grad

十卜

笑到痴線

[member]princejoyce[/membe]

到宜家到冇人俾到證據
個個又話fb睇到，但一張cap圖都冇

Del咗？

睇下條腰啦盲毛 係咪要我搵埋相俾你睇呀

齊齊睇princejoyce

多得班傻鳩亂柒咁黎搞串個party
叮噹肥仔

好sad

屌 del咗
又一個啦屌你老母連登仔

你知唔撚知咩叫瘦底 ？

搵呀 我就係要圖!

一棵樹以外，仲有一大片森林

Dllm

真係多得你唔撚小

又無得打丁

條女自己心邪，開個ig分享音樂怕咩比人睇，讚你好J好過屌你樣衰啦

你又知？ 舉個例

連登班死港男都唔嘢少

係咪我真心膠 上面係咪有條戇鳩仔自爆？

好正

唉😞

tommy 好似都係華德

Link?

屌你哋老母啦 搞串個場

所以知點解泳儀呢啲ptgf都有市
冇撚左條女成班連登仔好似死老母咁
唔講以為得佢一個大波
好撚肉酸

成班都on撚9

先達見過真人，矮到不得之了

Key word?

key乜撚野word，唔識睇字？
十足十小學雞問人「So？」咁on9

抵你俾我block 屌你老母
圖呀

求其搵一幅圖都睇到瘦身
邊到粗腰呀懵撚 條腰屌打晒啦on9

有圖啦

你生活係咪好大壓力 ?
我都係想拎IG/FB J下姐
連登真係好多痴線佬

唔緊要，照deal

ig: blackruby_

嬲丫 fat boy走左